有人用721整左隻game

原post:

推推

This is a demo that brings you around 15 minutes of gaming experience. I have many ideas in mind, so if you guys like it, I will make a full version The mission in this demo is one of the main quests (if there’s a full version), and it’s referenced to the 721 attack. However, the details are modified to fit the game’s universe (obviously, as no one was using magic or even trying to protect the civilians in the attack). The story and characters are fictional, any similarities are purely coincidence.

好勁
啲8bit design又靚
仲咁快有人拍埋gameplay

721

屌你正啊喂

玩唔到，一開始已經卡關

推

我用mac ，一係你上reddit 問下佢

支持

721 831